## High level architecture 
- FrontEnd: sử dụng VueJS
    - Lý do:
        - Hỗ trợ xây dựng Single page app
        - Hỗ trợ Restful API
        - Hỗ trợ responsive
        - Cho phép tạo các thành phần (component) có thể tái sử dụng
        - Hiệu năng cao hơn các framework khác
        - Dễ học hơn 
- BackEnd: sử dụng NodeJS, PHP
    - Database: MySQL
        - Lý do:
            - Hệ quản trị cơ sở dữ liệu quen thuộc đối với các thành viên.
            - Được hộ trợ lâu dài trong tương lai.
            - Mã nguồn mở.
- Giao tiếp:
    - Qua API
        - FrontEnd sử dụng các interface được BackEnd cung cấp.
        - Dữ liệu được chuyển giao dưới dạng JSON